求解 鴛鴦到底落白糖定咖啡糖？

白糖
咖啡糖

咖啡糖健康啲？

淡啲
利申:做茶記

飲開鴦走

爭咩呀 溝埋一齊做咖啡白糖呀笨

我真係咁樣落

會唔會太甜

聽講咖啡糖係「較大結晶粒暨加色素版本」嘅白糖

奶茶, 鴛鴦, 咖啡, 都係落啡糖

奶茶落砂糖
咖啡落咖啡糖
落完先溝埋

我試過就咁啪 咖啡糖真係淡啲

好甜

咖啡糖好難溶

唔係啡糖天然過白糖咩
因為白糖漂白過而啡糖冇